其他虛擬銀行係咪唔諗住開架啦？

炒股好過啦 做實業正傻仔